ACG文字格劍交流貼圖區(80)五大訴求 缺一不可

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Ging

牛b死了

one china！one china！

我港獨派

鍵國！

老婆

sor我搞到佢想孕吐

真

LM

poi poi poi

婆
生命密碼
G
好撚淫
好大

bot

不是bot

好撚淫

係淫𨶙到

你bot

唔好篤灰

淫

ABCDEF_

牙灰就G

想屌少日你條撚樣都唔得

佢引戰狗，冷處理

我道歉

ユニbb好撚正

你分化

很婆婆婆婆

【極恐怖】屌你老母24小時內死左10個人冇人講過？

病港....

其實香港自殺率好似一向咁高？

唔是日本 泡菜國仲高？
泡菜啲人讀書入大學好癲 睇rthk定咩講過

成個東亞都係扭曲高壓社會

暴警發射一枚鉛子炮彈 險誤殺巴士司機致亡命意外

What the hell ?

香港入大學率都算高吧 我呢啲垃圾都讀到

= bean bag round

Welcome to Xiang Gang!

旺角嗰頭真係最勇武地區

唔揀神科其實任入

weekend buff
大量平行時空港豬做掩護

黨鐵個緊急廣播聽到有ptsd

好撚多平行世界人

想做隻港豬過得開心啲

珍 但良心同我講唔可以

立花bb咁高學歷

8月冇蘿蔔H動 不想活了

多謝會員提供笑話一則

認真 唔係膠

ok

點解咁𨶙淫

你妹妹唔係咁嘅咩？

想飲牛奶…

睪丸都變提子乾…

冇咁淫 同埋性格好閪

比我ok？

想精盡人亡咩...

唔duck...

我會好好咁對佢

杏bb

個名有曉字嘅都係高質！

我妹控

婆黎

曉美焰？

shut the fuck up

比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦

你大細超

比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦 ⁠

我寶寶

幾時先收皮

二乃贏就收

屌你老母死藍絲打我立場哥哥

天氣好熱？

係我要幫佢降溫

你產生緊熱能

今集granbelm=恐怖片

熾熱嘅愛太旺盛梳

又劇透me

白色營養液都係熱

？ 未摸過咩

拉筋關白色營養液咩事
同好人好者點會摸

拉咩筋......？

...？ ⁠

一拉就射

未試過射落隻手度咩...？

有冇呢條女生命密碼

吓一係射落紙巾一係馬桶…

281747

射落隻手度好好feel 㗎
突然之間覺得好溫暖
人生重燃了希望

幾時有幻想鄉生命密碼合集

咁𨶙多本點合集

我試過用手攞住紙巾之後射落手

有時善後嗰陣痴左啲上手已經覺得好核突

諗起有個po谷得太耐顏射左自己

用水沖走

淫𨶙到

劇透u is good
anyone agger?

Husky’s funson agger

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

不是吧....

cant fc

bam!!

g持
bam!!!

mo cctv la

［不割］【太子衝突】男子疑持刀斬示威者反被襲擊 警追緝三名示威者

___________________________

斬人又放
自衛反而要通輯
This is Xiang Gang

公安治港係咁架啦

bam...

放假好天好心情

你翻工都好似放假咁...

打個靚飛機

跟住個太陽一齊出咗

返工要做，放假更忙

微蛇咩
日日打

唔打唔知身體好…

成班gay佬喺到圍爐研究點樣打飛機

有無人有興趣？

冇帽…

想要咩帽？

擋唔擋到子彈？都係安全帽好d…

好似分左fc派同唔fc派

CC台日日都喺到搞分化咖啦！

大把真料唔用散流料出去siu4
而家上舊登睇集中po仲好過連登

咁𨶙淫又要打jer仔

聽日一定要著西裝出去？
唔想再著套馬嬲衣…

你想上新聞/同鬼佬遞信咪著…

G

婆婆婆

[突發]有個婆婆係太子站出面燒衣

我屌哂你班對「香港人權與民主法案」一知半解既人

講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

村民唔係咁諗

邊個沖邊個鬼

但係歌都有得你唱喎
「有班警察弱智仔」 ⁠

此風不可長

樓上投訴咗

正𨶙到

似g

IT狗落手寫隻微bot未

你去多謝下班左膠護送 仲要多謝埋警黑合作

勃

有無後續？

頂唔順…太gay…

屌屎忽都接受到
格劍真係太嘔心…

好撚正

兩樣都接受唔到…

點解上街比人捉親都係靚女？

catgirl同email咪有上街

忍左咁耐無得玩捉鬼 今日可以黎個捉鬼放題 真爽

元朗9.9七點半有人鏈

真 成日見cg圖

好想死 好想自殺

見到鍾意既人拍拖

之前去求車公仲話有機會 根本就冇可能

點解要咁對我

慘
btw迷信冇好處

唔該絲打們換衫真係小心d 俾人影曬都唔知

2019年啲片畫質仲1999年AV咁

咪撚再屌前線，我話你地知今日發生咩事

J撚到我

明明低清過199999999999

你睇1999年既AV

可遠觀而不可褻玩

大肚婆

想開少你一日波都唔得

我出面打生打死 屌少一日ok?

成個老銅圍哂

準備做的士梁

老師好野，老師又中

葵涌警被斬案 警：情報顯示與反修例有關

曉蛇打緊仗

「用普通話試試佢」尋日今日警察數量超乎尋常

啲女淫𨶙到

你個妹仲𨶙淫

都係嘅 佢都有小小淫

要妹妹密碼 最好老強

比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦

有記者一腳踢開催淚彈型撚到

要妹妹密碼

雖然好唔鐘意個妹 但都唔可以比其他人

你比你個妹錫我一下我比十本你又點話

我會好好地咁照顧佢！

無人要你個妹牙

我妹妹=黑長直英梨梨

行開啲 我先架！

hello！

示意圖

幾時比我錫你呀妹確認下

我連登中上樣 娶得未

透bra 淫𨶙到

Who

你有冇錢 冇錢唔娶得

有間公屋

公屋仔就行開少少啦~

我老婆

串

港島有錢人係唔同啲

加快咗好似好過原版

很援

收皮！

出面打緊仗xxxxxx

點忍…

公屋都有海景嘆啲大西北真係行開一邊先…

覆巢之下，焉有完卵

正

勿CY

睇多啲花花草草好

好想快啲到冬天

牛屎佬

百份報

ho mk

ユニbb

方便自己full gear?

arm ar

唔想返學呀

交換ok？

不了

聽朝要早晨勃落街睇人鏈

返三日八半me diu

我真係寧願返工

輕鬆

要六點半起身牙

問牙曉

禾刀差吾多

返工好悶…
同其他人相處好攰…

除左150 160仲有咩size…

我婆

bot confirmed

你老婆都幾可愛

又落雨...

微BOT

都幾 但個妹仲可愛

比我啦

極危險

之前就話佢極右，依家就話佢極左

恐怖份子

咁早起身呀

十二點前放學

拖唔到囡？

平時修心養性積下德咪拖到

同男仔fd拖

小學都有搞人鏈咩？

中學

喊左

又係為香港祈禱d fd？

有冇其他院校講得出支持學生？

政府對死物果然睇得好重要…

今天介紹英國前首相邱吉爾的一段話：
「一個人絕對不可在遇到危險的威脅時，背過身去試圖逃避。若是這樣做，只會使危險加倍。但是如果立即面對它毫不退縮，危險便會減半。」

這裡引用的一段話，更加適用於我們的人生處事。據說在叢林中遇到獅虎豹等猛獸，越逃跑就越會被追上撲殺，如果站著不動，不退縮，反而有機會使猛獸離去。也就是危險會減半。處理人生的危機也是這樣，如果臨陣逃跑，通常不會擺脫危機，反而會使危機加大。相反，勇敢面對，危機就會減半。

自由的秘密是勇氣。勇氣不但帶來自由，而且可以因勇於面對反而會減少危困。這是很重要的人生道理。

唔怪得馬路咁塞'

網路流傳一名24歲青年自白，講述由一開始對政治的中立態度至後來成為坊間口中「藍絲」的公開泄慾對象，最終走上同志之路.....

「 我係一名今年24歲的公屋學生，本來我對政治不聞不問，由於街坊都有去撐警示威，所以我因為不想不合群而參加，之後識左一班人，個班人一開始好好，係撐警集會遊行中保護我地，俾我哋一個空間可以放心咁毆打反送中人士。之後都有約出嚟食飯，有一次佢地叫我同另一位女街坊上佢地黃大仙嘅屋企，傾計途中話我地20-35歲男士係「愛港勇士」，各位伙記手足係前線日日付出，返到屋企飯都冇啖食下，我哋日日開「出櫃」，呀爸就走去叫雞，所以我地作為「勇士」應該係身體上安慰各位伙記。係酒精既影響下我地都比左第一次佢地，之後佢地係咁約我地，每次都有唔同男士同我地.....

我亦第一次試偉哥，食完我控制唔到自己，計落我比7個男士曾經身體上互相傷害....
每一次都同我講話唔用安全套只要唔射就唔會有AIDS。

最近我發現我射出血，我偷偷去買驗孕棒，發現自己有睾丸癌，我同阿爸講，佢知道之後好心痛係咁喊，我老豆平日好惡，今次嚇到暈左，我好後悔，我好污衊，我希望其他同我有同一樣經歷既男士企出嚟，今日我要去做閹割手術，我親手殺左我子孫。

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

無論本土定販民唔屌下票都唔爽

好似微積分咁，唔屌唔鬆化

又老屈

Granbelm 鬼片黎

點捱到星期五呀

珍

唉返左一日學就攰到想死了

珍 唔想讀書

一齊quit

我想relife

自殺等於load save，只會過多一次同樣嘅生活

one more time

無左記憶咪又係行返同樣嘅舊路

經歷唔同，性格思考方式都會唔同…

細節野會變，大事決擇都會係一樣…

細節唔同足以改變一生！

會變得更差

被告唐洛芙現年 22 歲，報稱是一名大學生，現居於元朗已婚警察宿舍。控罪指，被告涉嫌在 9 月 7 日，於東涌港鐵站內襲擊一名正在執行職務的警務人員。
真正義士

咁我仲re唔relife好…

…

咁辛苦同啲紙片老婆建立關係點捨得放開佢地…

斷捨離！

想好搵架單車撞到自己返過去

11街

我比較想搵個泳池可以送我返去…

搵到提埋我ok？

我跳咗仲點搵你…

唔好跳住一齊跳咪得…

想join 一齊去長洲book間房燒炭

你想死一回事
我仲想撚下蘿莉先…

冇撚用 好彩仲有曉sir陪我

淫過牙灰

她是什麼

微BOT: A B C D E F _

曉sir老婆

的確

曉蛇老婆做_?

係 但大肚婆都唔差

見今日攰都想屌少你一餐但睇嚟都係唔得

唔巧嬲拉 攰就抖下

好

Ho大壓力

is

10點鳩叫

死暴徒 嘈撚住哂

我嗰區聽人講有廢老大叫打死啲甲由

8點食飯 之後做個gym
10點翻到樓下鳩叫=完美

又mk又大隻

唔練下跑 發夢點做的士梁

加入散水黨要練跑架咩

做網絡軍師跑都唔洗跑

只要唔死先會有好事發生

你好撚好打？

叫佢用殺蟲水

好想見到咁樂觀既人不幸

已經發生咗，除非未夠不幸…

小妹以前都好樂觀

我今晚買咗六合彩，如果中咗分1%比你

好歌

bb立此為據

曉b

好歌推介:

要改口做曉叔了

都幾

好歌係不分年代

我睇過刃牙，等我一拳打你返大灣區！

（笑）

暴龍哥仲正

各有各好 兩個都正

點解讀書咁辛苦

上個禮拜仲好口響

後悔了

打個jer仔就會舒服啲

要妹妹老強密碼

係街夜啲搵比你

咁夜仲係街…

MK

做定節……

之後中秋陪女…

MK

中秋我註定一人，冇野食又冇氣氛🚬

【活動資訊】
名稱： Ota-Krew! #01
主題： ACG DJ 酒吧派對
日期： 2019-09-14
時間： 22:00 (OPEN) until late
場地： AUX
地址： 尖沙咀柯士甸道152號地庫（理工大學附近）
入場費： $200 / 含一杯飲品 （現場購票入場）

注意：
酒精飲品不售與未成年人士，購買者或須出示證明文件

唔飲酒……

飲oj

落bar太mk,又貴

講得好

同成班三唔識七嘅肥宅麻甩佬飲酒

會落club飲酒的毒極有限吧

成陣油臭精味

清吧ok

比啲MK同偽文青去
真毒要飲都係買罐裝啤

收到風fufu會去

咁又點，感謝祭就話啫

...............

我正式宣佈，香港中學生係世界第一！！

咁撚肉酸…

【警察記者會】警：申法庭手令 已取得爆眼少女醫療報告

飯焦同鼠王哈狗鍾意邊個多啲

真・勇士

邊忽肉酸…

坐公園咁柒…

Fufu肉酸

係屋企飲邊會係公園飲，失戀先公園ga ma…

好過你個燒賣牛丸

收聲啦

super！

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

must 奶媽 lor

學生妹

係都哈曼同奶光中間揀啦

J撚死我

原來今日有中學人鏈

ching去左邊個時區？

淫𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙到

淫𨶙到⁠
G⁠

微bot上線

婆

1. 婆
2. G
3. 淫𨶙到
4. 生命密碼
5. who

唔係

五月先係雞

生命密碼

五月天就聽過…

三玖都係雞

係真唔撚係呀…

時空扭曲

1 3 5 G

G = 7 - 5 = 2

想做愛

不要暗戀

唔夠膽…

好似好撚肥咁

著藍色我愛香港tee可壯膽！

法官大人

呢啲叫肉地
不過我唔好

著呢啲得54歲愛港天使屌…

紅色01

想射精

既然大家要求都差唔多嚟我到？

比條女我

又要早起身

幾點

都婆

七點半起身…

咁正...

得禮拜二咁正
其他日子都係六點半起

見到連登果個post之後，我覺得有d慚愧

咁sad

抵啦

要同情他吧

唔抵可憐=.=

咩post？

暴大

唔似蘭子…

我都覺……

唔夠中二病？

以為是爛逼啲支那妓女

fyp揾唔到gpmate喊了

自己做吧

美前防長：修例非香港內部事務 美軍不希望要派出第82空降師

快！！！！

唔比一人group…

Professor 會幫你分組吧
沒差吧 反正也是你carry人

陣間group我入去hardware組到咪pk…

你有能力handle吧

連機都唔識砌

我ok

食得咁偏

豬扒都係肉，好過去自瀆

駁唔到

以上轉貼

清們要慎選繪師呀
好似呢位猫尾みどり(100%香港人) 就要避之則吉啦

但人地放眼既係大灣區市場, 怕咩
IG有成68.8K FOLLOWERS架嘛

名可以改, 但畫風就真係唔係一時三刻可以啦

有幾撚on9先會911去燒山
呢班撚樣一定要割

公海咁講比啲反社會撚話你割鳩義士都似

諗燒山計劃果條on9同我入黎!

已經一班人屌緊
用下個閪腦啦 咁撚on9既野都做得出

沖田

Good girl

@risa bb 想知點解妹妹性格變左第個人

屌到壞左

有冇多啲屌到壞左嘅妹妹

到時候各方面真係變焦土
形勢應該會一面倒，只會比政府有理由加強打壓，更相信會多一班人出嚟支持警方執法，差佬地位都有所提升…

諗起新彊支共自製一單恐怖襲擊之後全面排維族人

如果係真嘅話有咩方法可以預防…？

冇
除非有外國勢力偷到有關行動嘅資料

願主保佑…

識唔識規矩?

273834

精日份子有冇得上埋一份？

推

要準備好旭日旗

嘔心

比你牙妹我一個禮拜

我知你都想要

色即是空，空即是色，受想行識，亦復如是

睇真d原來微積分專睇殘體嘢
果然係支仔

比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦比我啦

一手交人一手交貨

睇av咪duck

妹妹先正 禁斷嘅戀愛

真
好想要實妹

接軌

貧乳嘅話家姐都ok

有啲時候都想依靠下人…

好想屌個妹....

比我保護佢等你冷靜下

。。。。。

真心， 篤灰熱線呢單野一定要推上國際，完全係現代文革

群眾鬥群眾
想瘋狂用漢陽造打遊擊

ho羨慕...

比你個妹我十年內養到佢咁

已經有暴徒試用舉報熱線

siu4

#134665: abcdef

：婆 我婆 婆𨶙爆

珍 我婆 婆爆

Bam

............

要結婚了

gchi

ff

我他媽的大射爆

好辛苦

@經常晨勃的蘿莉控

iPhone 11都仲係用緊臉部解鎖？

想送篤精比fufu當生日禮物

想顏射完再中出....

用多年6s

你去返揾魚蛋啦

拮魚蛋

魚腐咁撚肉酸…

收皮啦屌你

現充

GG

一定係英國溝死女

仲正

人型蜈蚣

棍波正過自動波

你要求特別啲啫……

上堂ho悶……

政總呢排門常關你就爽

關我咩事…

你公墓員……

分化撚？

主任級

聰聰都要奶我支警棍

鄧sir

低調

珍 今日上完堂了

屌其實係咪所有女見到大隻仔就會濕哂

想知死亡人口牙遊近況

祝你chur死

Dllm

好想有女。。。。

又笑鳩圖區A0毒撚

美琴bb我人生導師

你兩個應該綁上十字架燒

我清泉吧

即係叫你放開佢
我最近發夢見完中學女神之後六根清靜左

屌奶星啲女返學着到企街咁
oversize Tshirt + 熱褲淫到想就地正法

真 頭先上堂掛住望女冇聽過書

好馬不吃回頭草

吓ust有女……？

School of science 多女好正常下話....？

係咪眼花美利堅當左女咋……

Local 女又有 金髮大波又有

比佢contact等我媾左佢死你條心

Billy herrington?

幾撚時冚家剷仆街死

普通死法太便宜佢

還不想死

早知唔撚回……

唔想做嘢…

錫翻

罷工吧bb

怠工ok？

太串鳥

用左我5%電……

何君堯將會被制裁

Sor囉...

對唔住有用，要警察嚟做咩？

仲報狗？

要針對政權，唔好比仇恨蒙蔽自己雙眼

one china one hongkong

你咁做會破壞個運動
警察都係打份工……

吓…

我地應該用愛與和平去感化佢地

They are well paid

淫𨶙YouTuber？

1. 和平理性非暴力
2. 唔好俾藉口警察清場
3. 爭取中間派支持
4. 釋出善意
5. 要克制，堅持和平
6. 勿忘初衷
7. 將抗爭帶入社區，深耕細作
8. 邊個衝邊個就係鬼
9. 唔好反抗，由得警察拉
10. 要公民抗命，唔好還擊
11. 用你的血去感動警察
12. 和平係我地最大武器
13. 「一塊玻璃都沒有被打爛」
14. 警察都係人，佢地都係打份工姐
15. 要求與政府對話, 否則行動升級
16. 升級需要民意基礎
17. 俾?掌聲自己
18. 撤離不是認輸
19. 我地會係運動後自首，完成法治精神。
20. 我地要創造全民自首?世界記錄，大家話好唔好呀
21. 警察係我地?朋友，而非敵人
22. 我地已經取得階段性勝利
23. 我地要將雨傘精神散佈落社區
24. 撤退並不代表終結，反而係開始，我地會民主道路上再見返大家
25. 你咁樣會破壞個運動
26. 最激烈的佔領是佔領人心
27. 自首是另類進擊
28. 你有冇諗過其他人唔係咁諗
29. 用愛與和平感動警察
30. 你戴頭盔只會比警察有藉口用更大武力
31. 我唔反對，但係你咁樣係咪真係有用
32. 禍不及妻兒
33. 我地係中國人
34. 大家都係同路人，唔好分化

14年咪試過囉

贏緊5比0

（戀愛了）學生妹跳閘

全球逾 400 知名學者、社運人士聯署 促美國會通過《人權民主法案》

食咗過期魚子醬，依家好撚肚痛
你問我答

原來將圓形三等分可以咁高技巧…

正𨶙到，點解我讀中學嗰陣無咁嘅女

買完返嚟唔記得食定點

噚晚拎出食，食完睇一睇先知過咗期
仲要係半年…

好唔好食

好食，但重點唔係到！

好食就得，民以食為天

遮到咁睇撚牙

不過細波正

驚比人開post投訴…

咁都細，適中啦…

GG！

GGG

早苗我婆

吓…？

....？

小氣撚

你有小氣薄喎.....

早苗婆

Risa bb要老強密碼

Space有冇？

N展冇女
就算有唔係著校服都唔正

放學時間好多學生妹

真，收工間唔中可以同學生妹迫地鐵

得OL

老女人

背心呀伯.gif

珍 岩岩見到啲學生妹透黑bra 不知所謂

好多變態

Who 好𨶙正 想結婚

好撚淫 淫𨶙到

而家支那豬肉咁貴想去大X樂斬啲叉燒北上屌女

支持

異色瞳淫𨶙到

原來歡樂卡過左期幾年無野了

自己回自己

律政司司長大波驊表示, 有需要時會引入適當的法律, 包括引用緊急法及蒙面法, 應付現在的社會情況.

起義了

Risa 我要老強密碼

284588

Love u

//將軍澳運隆路9號將軍澳游泳池，今日(11日)下午4時許，一名20多歲男子身穿女性服飾及戴上假髮，潛入游泳池女更衣室，伺機用手機偷拍女士換衫。//
會員微XX我睇錯你…

不篤灰，不割𥱊，不指責

有無歌詞

有波嘅…

respect

太老

唔知周庭bb個守護靈係點樣

畫集？
link？

mo full-.-

點解全撚部都係朝早道別…

想欣賞吓…

問連狗

#metoo

諗起伊藤潤二…

哈狗=？

好想養隻哈狗撚下
不過有鼻敏感

搵it哈狗？

養個男人為乜…

撚吓佢？

要撚都去領養個細路女啦…

fgo幾時出套私服比吾王

平野…

其實佢都幾慘...

我讀中學嗰陣張枱同佢差唔多…

一定係你日日屌人地條女...

我講個櫃通~

王妃

三酸

做乜鳩開左聖誕icon

賤女人

智乃婆

top lolicon 55555555

想打jer

準備用廳部電腦射啲咸game落部laptop到打jer
希望屋企人唔好手多開mon

想屌智乃...

fbi jor

今日飲大左 好頭痛

祝酒精中毒

打了jer

其實你係唔係喬寶寶？

我寫照黎

一早估到牙熱係g

聽日收早

聽日八半直踩四點

學生妹最𨶙正

婆s

等一陣

日本人特登去神社掘返比支那雞埋左既繪馬出嚟！！！

快點強姦我

is5is我問題 全部都係南條gif

Same

可能哈狗改過野嚟

如有任何問題，請到站務台查詢

吓

保護義士！

你同勃勃超人一樣嘔心

吓？？？

好想返中學…